訓唔著，點算

聽日仲要六點起身....

me too six

8

屌你個個po都有你

果欄有咩好行

第一次見面好簡單，第一句講：「打開話匣子。」，臨走講句：「關閉話匣子。」

第二次見面第一句：「重啟話匣子。」，臨走同第一次一樣。

之後如此類推，直到你覺得唔再緊張唔尷尬為止。